［求FC]疑似陷阱收集個人資料

急，請幫忙轉發：

☀由於在民陣網頁中看到昨天818維園集因擬參與之人數太多，很多市民反映未能成功排隊進入維園內🤦🏻‍♂🤦🏻‍♀，以令民陣最後公佈人數為170萬，但按現場人士目測，認為實際應多於616之二百萬(+1)之數目。

鑒於想還昨天每一位熱心參與的市民一個公道，不會因入不到維園而徒勞無功，同時更想令一眾冷血當權者，可更清晰認真聽到香港當下洶湧群情的怒吼之聲，現懇請各位幫忙填寫以下問卷（只有一條問題）：

🌟截止時間為8.19日晚上12:00

無論你昨天能否成功進入維園參加集會，或只能在附近街上遊走，也懇求協助答一答這問題，有關結果將會交予民陣參考，期望可讓其估算出更實際的數字！(因需了解可進入維園，與不能進入維園的參與者比例，所以無論你是成功入內，或是只能在外邊遊走者，也懇請填寫，感激不盡！）

註：引述梁家傑律師所說，這集會已有不反對通知書，是合法舉行的，因此如昨天擬前往參加集會的時候在街上排隊等入維園，或在離開時走在街上均不會屬於違法行為。

另，問卷受訪者之資料將會絕對保密（包括閣下的手機或電腦IP資料也絕不會被記錄），有關資料將會在完成統計後銷燒，再次感謝各位幫忙！🙇🏻‍♂🙇🏻‍♀

有冇人FC下呢個問卷好假

推

再推

第三推

推到手軟都要推 求fc

得一題
冇個人資料收集

你答左一題之後, 叫你開account係比你開新既問卷, 份問卷基本上你答左撳DONE就做完。

都無要你個人資料
同埋佢網址係加密

冇個人資料，我認為冇問題